想搵番套動畫 其中有個反派係揸小提琴

莫非係my melody 柊惠一

守護甜心？

唔係 係一套冒險類既動畫 畫風偏寫實 主角好似用棍（好似）

hunterxhunter

朱雀！鋼鐵神兵BTX

多啦a夢

靜香係反派

蟻

出木杉